{
  "WebScraping AI": "网页扫描AI",
  "WebScraping AI is a powerful tool that allows you to scrape websites and extract data.": "WebScrapping AI 是一个强大的工具，可以让您扫描网站和提取数据。",
  "Ask a Question About the Web Page": "问一个关于网页的问题",
  "Get Page HTML": "获取页面 HTML",
  "Scrape Website Text": "查询网站文本",
  "Extract structured data": "提取结构化数据",
  "Get Account Info": "获取帐户信息",
  "Gets an answer to a question about a given webpage.": "获取一个关于给定网页的问题的答案。",
  "Retrieves the raw HTML markup of a web page.": "获取网页的原始HTML标记。",
  "Returns the visible text content of a webpage specified by the URL.": "返回URL指定的网页可见文本内容。",
  "Returns structured data fields extracted from the webpage using an LLM model.": "返回使用LLM模型从网页中提取的结构化数据字段。",
  "Get account usage information including remaining API credits and concurrent requests.": "获取帐户使用信息，包括剩余的 API 积分和并发请求。",
  "Question": "问",
  "URL": "网址",
  "Custom Headers": "自定义标题",
  "Timeout": "超时",
  "Enable JavaScript": "启用 JavaScript",
  "JavaScript Timeout": "JavaScript 超时",
  "Wait For": "等待",
  "Proxy Type": "代理类型",
  "Proxy Country": "代理国家",
  "Custom Proxy": "自定义代理",
  "JavaScript Code": "JavaScript 代码",
  "Device Type": "设备类型",
  "Error on 404": "404发生错误",
  "Error on Redirect": "重定向错误",
  "Response Format": "响应格式",
  "Return JavaScript Result": "返回 JavaScript 结果",
  "Text Format": "文本格式",
  "Return Links": "退货链接",
  "Fields to Extract": "要提取的字段",
  "Question or instructions to ask the LLM model about the target page.": "询问LLM 模型关于目标页面的问题或指示。",
  "URL of the target page.": "目标页面的 URL",
  "Add custom HTTP headers (optional)": "添加自定义 HTTP 头(可选)",
  "Maximum page load time in milliseconds (default: 10000, max: 30000)": "最大页面加载时间以毫秒为单位(默认：10000，最大：30000)",
  "Execute JavaScript for dynamic content (recommended)": "为动态内容执行 JavaScript (推荐)",
  "Maximum JavaScript execution time in milliseconds (default: 2000)": "最大 JavaScript 执行时间（以毫秒为单位） (默认值：2000)",
  "CSS selector to wait for dynamic content (e.g., \".content-loaded\")": "CSS 选择器等待动态内容(例如，\".content-loaded\")",
  "Use residential proxies for sites that block datacenter IPs (more expensive)": "使用住宅代理服务器对方块基准IP的站点(更昂贵)",
  "Geographic location of the proxy server": "代理服务器地理位置",
  "Your proxy URL in format: http://user:password@host:port": "您的代理URL格式：http://user:password@host:端口",
  "Custom JavaScript to execute (e.g., document.querySelector(\"button\").click())": "自定义要执行的 JavaScript (例如，document.querySelector(\"按钮\").点击())",
  "Emulate specific device for responsive design testing": "模拟用于响应式设计测试的特定设备",
  "Fail the action if the page returns a 404 error": "如果页面返回404个错误，操作失败",
  "Fail the action if the page redirects to another URL": "如果页面重定向到另一个URL，操作将失败",
  "Response format: Text (simple) or JSON (structured)": "响应格式：文本(简单) 或 JSON (structured)",
  "Return result of the custom JavaScript code (js_script parameter)  execution on the target page (false by default, page HTML will be returned).": "返回目标页面上自定义的 JavaScript 代码 (js_scripter) 执行结果(默认情况下返回页面 HTML )。",
  "Response format: Plain text, JSON (with title/description/content), or XML": "响应格式：纯文本，JSON(带标题/描述/内容)，或 XML",
  "Include links in response (only works with JSON format)": "在响应中包含链接 (仅使用 JSON 格式)",
  "Define fields to extract (e.g., {\"title\": \"Product title\", \"price\": \"Product price\"})": "定义要提取的字段 (例如:{\"title\": \"Product title\", \"price\": \"Product price\"})",
  "🏢 Datacenter (Fast)": "🏢 Datacenter (Fast)",
  "🏠 Residential (Stealth)": "🏠 residential (Stealthal)",
  "United States": "美国",
  "Canada": "加拿大",
  "United Kingdom": "联合王国",
  "Germany": "德国",
  "France": "法国",
  "Italy": "意大利",
  "Spain": "西班牙",
  "Russia": "Russian",
  "Japan": "日本",
  "South Korea": "南大韩民国",
  "India": "印度",
  "Desktop": "桌面",
  "Mobile": "移动设备",
  "Tablet": "平板电脑",
  "Text": "文本",
  "JSON": "JSON",
  "Plain Text": "纯文本",
  "XML": "XML"
}